捉鬼? 勇武退場? 連登個風好易帶!

星期日一堆反捉鬼Post
星期一就一堆勇武退場Post
而家個運動係咪完啦
仲有冇人記得初衷?

我哋既敵人
連彥霖啊媽都造假得
當時大家仲識懷疑真偽
而家黑警扣留咁多手機
拎部解鎖手足手機開Post帶風
你以為佢哋做唔出?

五大訴求
缺一不可

中共一直想分化和勇
就係扮最勇武同最和理非製造分歧
講左好多次

Agger

唔肯接受現實

捉鬼同被捉鬼都可以係假
唔好睇小中共

有冇核彈可以推下

唔割，退唔退都支持

應該扣留左勁多手足電話，連登已經滲透到癲

有勇武退場我信，但係唔信咁on9開post話自己係勇武
經過屠龍小隊比人上門拘捕仲咁高調，唔係鬼就應該係腦殘

唔出刀，勇乜Q武

agger

致呢半年嘅手足
對唔住 我地要先退一步。
我地忠勇小隊無屠龍禁出名，不過一直都好努力禁為香港奮鬥。
最近捉鬼風氣唔洗我講，大家都好清楚咩事。喺呢一兩個月內，我地team都受過唔少無理嘅指控，戴耳機，主動火魔，主動裝修等，都被人指控做鬼。我地好主力追求和勇一家親，由運動開始到呢一刻，我地都無分化過。我地救過幾多個和理非？為左你地 我地次次都攞命搏，到最後居然得來一個稱號 「內鬼」

同火炬小隊一樣，我地都失去左唔少人。喺poly一役，我地無介意過比人用懷疑眼神禁過所謂嘅「入境處」，我地奮勇抵抗班狗，無論身心都好勞累。喺呢場戰爭，我地有十個人被捕，判左暴動；三個人到呢一刻都失蹤，我地決定忍心 參考火炬嘅做法。we are truly sorry to say that, they are gone.

以下係佢地兩個嘅遺願：

味王：「幫我清清個Pornhub 紀錄，我唔想我老母知我睇MILF」

唔怪得你臂力禁好 喺天堂打少d啦

峰：「幫我睇住我條女 代我同佢講聲：我愛你 對唔住 我要走先 你留低好好照顧自己」

峰哥，呀嫂我地一班兄弟會睇住，好行 唔送啦。

忠勇小隊正式解散，我地味知會唔會以個人身份參與，不過真心希望我地嘅理想會實現。

今日獨力支撐香港
明日全民皆兵反抗
忠勇之光 光復香港

以上可以作100個

咪就係
一堆分化退場post

果啲連頭盔都唔戴既想點
例如自認係爆某某玻璃勇武

其實真正既抗爭者已經唔睇連登
得番d 終極和理非睇
所有先咁易動搖
半年都學唔到？ 岩岩落黎？

有條片係個出左國既拍
而且有啲係tg放上公海 轉貼都得啦

突發！和勇全面退場

正式宣告 第08MS小隊退出抗爭
正式宣布 恐龍戰隊撤離戰線
正式通告 春日部防衛隊解散
...
...

見鬼勿捉鬼，和勇不分割

做得勇武就唔會退場, 最多都係換岡位,
退場咪即係等死 新疆2.0 IS COMING